大個先知咩係路遙知馬力

就係無能為力，面對好多自己、朋友的問題同煩惱，有心去處理，偏偏束手無策，慢慢意識到自己的渺小同無能

或者呢個就係成長的一部分

你係咪理解錯

我意思係人好似匹馬，時間證明人的能力好渺小

馬力生癌死撚咗啦

楊森幾熟馬力

你理解錯咗 不過我明你既處境
大家都差唔多 努力啦

日久你見份工垃圾要轉工

巴打，我知道日久見人心，只係感歎前半句，覺得自己能力有限
多謝你鼓勵，加油啊

前半句個意思同後半句一樣㗎喎...

咪係。。。。